科大討論區(23) - 踏入新年，祝各位心想事成

求Grad Job Offer

唔講咁多 拜一拜offer神先

留名

CENG1000 C左
今個sem 實無3

Cga絕無意義

咁易都C

成科得個final, 重要係全MC都可以未出grade

新po lm

本月少女Gowon留名

00後留名

求牙偉賜me a range

Undergraduate Course Offering for Spring 2019

LM

好掛住我手足 L ching，電子胡師傅，防彈少年團團長

你改名改到咁，我差啲唔認得喎

團長

無野做 冇人生意義 冇目標
冇朋友 冇社交 冇人愛
讀書廢 講野悶 冇閱歷
冇自信 好想死

Miss me?

新年流流仲講course
仲要講下個sem
Winter sem都未過

估下幾時出capstone

plan 定time table day off

professor lu
peter

big ching is back

係咪升左grade

應該有禮貌問有冇加錯分(因為可以係佢個A+比錯 唔一定係比少左你)
而唔係同professor講 我咩分應該攞咩grade

你老味1012爛龜到

update 你個名未

重差2科 出埋先update

連food banker 都無得做

仲未有grade

今日星期日窩

咁多日嚟都無出到一科

等聽日囉 番半日 過咗1點無就唔洗等

唔識野想問下 之前聽表哥講
科大最少一定(佢一定要既意思係強制性)要住一個sem hall 係唔係真?

無咁既事

無住過

上年3334有冇派final分定直接出grade

唔係強制
而係你year 1報個陣會最少一定有一個Sem hall畀你住
你唔報就冇

有派

咁ps呢?佢仲有成兩個ps未改好

慢到痴線

全部齊架

陰功 原來lisa真係離開左ust
睇黎文學course冇essay既時代完結了

新學校讀成點

15號先放grade

最遲幾時出完grade

比人term

仲有冇2131 ching
聽日到底係出分定check 卷
寫係寫check paper 但時間地點乜都唔講 分又唔出 check條撚咩

唔知 亦唔想知

Phys1003 出咗分了

Cuhk係咪香港嘅清泉

各位點睇

出左分

Comp2012出grade了

Mech出grade未

3030 final 個mean高到

原來佢直接show埋grade

一班一百個人有幾多個會拎到A+?假設grading正常

幾時最後出grade?

今年lang1002同huma1000係咪出哂grade

Isom2030 幾好grade 0background 都有B

2蚊

8

有無咁多啊？

2 - 3?

6個最少

isom 2700 mean 就B

今個sem大家爆4了嗎

Grade呢

我要爆啦

新年倒數
大家點過

同老婆仔出街

揸車同女友遊車河

各位ching 新年快樂

各位ching新一年 新一頁

Huma1000出左啦咩？

出到下年都未出完

新年流流 偽毒走晒 dislike都無人俾

其實係太多人block左你

玻璃心

你博block博到出曬面 block你係比面你呀ching 點會係玻璃心

未

咁你block咗未啊

繼續等出grade

仲有兩科

Hide Blocked User - 你個嘢壞左啊
就係等你依句

有A-咪好彩囉

lm

以前嘅我一堂都唔敢走，因為我怕miss咗嘢，同埋有個人教係會容易啲明白。
每次走堂我內心會好自責，覺得自己應該自律啲。

但自從上咗peter mackey嘅堂之後，我明白到大學同中學嘅分別，

佢教識咗我走堂同自修

Math 4052 Partial Differential Equations
instructor : Mu Mo
有無人上過？？？

做咩咁多負皮

ACCT3610唔再係cc

平時真係有人reg嚟做cc咩

點解mech 出grade 永遠要咁遲

又遲又唔肯出final分

有冇人知MECH 2520頭一兩堂走咗會點
想放個長啲嘅新年假呀

有

冇問題，只要你搵到groupmate就得
前提係你嘅groupmate要同你同lecture同lab section

我睇space話要寫成50頁嘅report已經嚇到鳩縮

hi 我就係例子

寫50頁唔係呢個course既難處

Applied Statistics係咪派grade？我final溫唔切做唔晒，midterm拉番到9成岩岩好 但個mean其實幾高下 正常應該A 但出咗A+ 大家係咪都係咁？

交白卷都A啦
有做少少A+好正常

下個sem又有day off

理佢做乜
擺明attention seeking

我冇去final都有A-啦

真心 依家我講每一句你都認為我attention seeking
但的確個course好似幾靚grade，咁我講下都唔得咩？我睇ust space review就話好爛grade 我想知大家係咪都係相對靚grade咗 係咪唔得？

唔係掛 無去無咗65%點A-

真心咩 今個sem21credits 走堂的確開心 但一次過final撞埋一齊真係會考得差好多 唔係追credits都唔好take咁多 一係take咗就早d溫書

啲econ同fina course轉曬professor

嘩你咁叻嘅，個course咁難都攞到A+

ching係西甲迷

2411的確係好grade

唔好咁燥，大丈夫大丈夫

Econ有轉咩

終於有人認同了

假到你

求指點

summer 可以讀幾多credit ?

試過4+4+3
應該係3個course/12credit

有冇人去過exchange 想知personal statement 寫乜好 好似寫嚟寫去都同exchange 冇乜關係 又1999咁

Big Ching good ball

I am very much thank you

接咗新補習 上完堂條友係咁send題目黎問 又問埋d書都有既定義嘢同埋唔係補習時教既topic。我覺得補習完就係補習完 你補完走黎問我 我要番工㗎大佬 放飯食嘢又send過黎，收工同人WhatsApp又要收到條友問嘢 夜晚hea hea地想打下機都阻住晒 凌晨又係咁 補完好似仲補緊 最低工資都無啊。
以事論事，其實係咪唔應該繼續補？會唔會好衰仔？

Note

Huma 1630廖生堅好grade 全mean 有B

當時人細 未見過世面

SolidWorks

屌你老味
Civil Capstone幾時出grade呀？

咁心急做乜，每組啲report厚到成本字典咁就知要時間睇啦

below mean 1分都C+

SolidWork Model上網download就得啦
係group formation麻煩少少

毒撚是沒有朋友的

professor lu
peter tsui

我都係

3334 真係等左成年都唔出

3334

終於出完grade

文言文同普通話廢柴應該讀huma2050定lang1113C

大math course 唔係全部一齊拉curve 㗎咩？

Winter sem starts
利申 去左旅行

幫ching補返幾隻字

咁易reg邊個都冇分別

得罪講句 補習嚟講你都幾撚廢

上年胡繼善自己分開拉 其他section好似係absolute grading但胡繼善自己話拉curve

上年1014fin

最遲幾時會出晒grade
會唔會spring sem開都冇grade

一定唔會啦
咁急做乜

都話架啦
廖生值得吹奏
1630係Popular Religion in South China定文化人類學

人類學入門

好鐘意聽廖生講佢自己做field work既經歷

Huma1030 grade神

正
最鐘意睇佢d中英對照既readings
之前讀佢既”南中國民間信仰”
果堆英文reading深到一個點
成堆專有名詞
之後發現中文reading其實就係英文reading既翻譯,不過最仆街係中文翻譯條友每譯完一個section就會加自己個人見解,d quiz都要考埋中文翻譯條友既野

我份paper完全鳩寫

Mech出grade了 估唔到3030咁好grade

笑咗，淨係靠份cheatsheet抄HW answer，乜都唔識有A range

好多趣事

This course is a joke

不過廖生就退休 要讀就快

最愛廖生

Mech many courses are jokes

A range

UST is a joke

有冇巴讀過sosc 3000c
Alvin so 教

伏？

Alvin So超級靚龜同好人

ching改咗GPA

我有上過social modernization
都係佢教
但驚3000C 好難

btw61% C+,70% B叫唔叫正常 62係mean

How to get a B- in this case? Mean = B-?

聽日番黎香港就可以上winter sem了
真好

ching點睇winter讀ISOM1700
個個都話workload好重 因為得兩個禮拜
space又話個個都爆seed讀
利申engine仔 0 business底

我之前讀個陣都係grading deadline先出grade，慢慢等吧

去邊玩完嚟

見space講開mean都係b-

係

大家有冇發現呢個post每個回覆都有個負評
究竟係邊個咁得閒

Wfc

科大仔

每個話「每個回覆都有負皮」嘅回覆都特別多負皮

每個話「每個話「每個回覆都有負皮」嘅回覆都特別多負皮」嘅回覆都特別多負皮

每個話「每個話「每個話「每個回覆都有負皮」嘅回覆都特別多負皮」嘅回覆都特別多負皮」嘅回覆都特別多負皮

上面jm9

未改.... 重有2科未出

幫手推一推po

我會話幾好grade

只可以講正常
不過你好可能係C+尾 唔好傷心啦ching

哇屌mgmt4210靚龜到

洗唔洗計數
final 60條MC全鳩背?

下次都係below mean多少少好過 試過低0.6,0.5都係C+

sd

MATH2023
Pre-requisite :A passing grade in AL Pure Mathematics / AL Applied Mathematics; OR MATH 1014 OR MATH 1020 OR MATH 1024
如果我想讀呢個唔讀econ2174 係咪今個sem一定要讀math1014/1024?
因為聽人講直接讀econ2174 唔識咩原理就直接apply會唔明好多野
如果係既話係咪通常讀math1014?
唔該
利申ecof

今個sem 一定要清Calculus (2) 既pre-requisite
你無乜數底既唔會比你讀1024啦
1020又好似無開
得翻1014你揀姐

好彩無聊去睇下個要求

Lifs 2060 final 差2分 maximum

我睇今年fall得ZHOU, Lingzhi揀
係咪好少人會揀讀2023

其實你係咪真係南亞人

好make sense ahh 加埋總分咪大概高一個sd B+好合理

我手足夠ching 最近點

big ching 靠你接濟了

上年lu xun啲grading係點樣

ok啦 正常grade

今個sem1014
但1003最少要A-

姐係都建議econ2174比較好咁?

學野2023
Grade 2174
但你2174搞得掂既，應該夠之後既course用

如果1003無A-
入qfin 都應該會比人屠

其實讀1013都係鋪路讀1014 同埋2011／2023
你跳步又攪得掂有咩問題

咁我今個sem照take1014先
睇下自己係咪真係無數既天份

搵工好麻煩，唔知自己定位應該報乜

CV
CGA: 4/4.3

HR:即請

你以為啦

ecof trans qfin?

其實唔係讀analysis啲科
都唔係好關數學天份事

Agger

我L1 mean係74.6, 即係mean應該係貼近70

唔好拎BBA ECON比啦

有冇人覺得要番winter sem好毒

睇mean不如睇median

有工番工 有學番學
利申番工

返工+1

part time

我full time毒撚

如何 我想reg 非acct maj

1610啦

Lifs 2060 A- ice co
Karen Chan

幾時有得reg科?

Year 4 24/1 0930-1230
Year 3 24/1 1330-1630
Year 2 25/1 0930-1230
Year 1 25/1 1330-1630

屌你老母capstone 出grade 未

好奇問minor busi啲course有無機會求到prof加位

你year幾

3.000

呢排研究下原來minor big data都要take左1014先
其中一個course 要求

自學programming夠啦

咁啲free elective唔係take呢啲？
我仲以為大多數都take呢個minor
自學好似好難有方向

聽日

事旦啦
忙撚到冇時間

蘋果生產線搬到印度 中國恐怕有500萬人要失業

贏國又贏

點知

明顯9up

programming course由零學起一定做炮灰

謝謝Lambros BB送我一隻C

我依加學住先

你咩grade

想學programming點入手好

我地差1-2%B+

依加exchange緊，出年year 4了 但重差3科low level

點知major selection既result呀？

有無人知今個sem幾多人有份in GBUS? 同埋收幾多個? 幾時出results?

我都想知有幾多個有份in...
好似收3個only 今日知result

我就係上年個3個既其中一個

Wooot ching apply果時係咩 background loll

恆大trans 過黎 即收

所以我不嬲都話恆大係一大

仲記得當日non jupas in我個prof
佢個樣好惡
一開始仲問埋曬d莿天荊地既問題
令我到啞口無言,計無所出
我都忍唔住係interview個陣搖搖頭,大嘆一口氣
但係我個心感到最冰冷既時候,突然喚來出一道暖火
當個prof再一度睇我份resume既時候
佢問我:「你係咪從hsu度trans過黎?」
係呢個嚴肅環境之下
我只係輕輕咁點一點頭
其後個prof嘴角微微彎起
仲開始了解下我之前既校園生活係點
個interview 話快唔唔快,話慢唔慢
完既時候個prof仲好nice咁多謝我出值呢個interview
叫我番去等好消息
係我出去既時候,我再回頭望多個prof一次
個一刻我地好有 呢種感覺
今日我就入左黎讀緊呢個degree

紆尊降貴

請問咁多位巴打
因為唔夠credit派咗gbm,如果之後想再self declare或者transfer有咩條件?
om算係讀得好 有B

Self declare 你讀哂d major requirement，去到last sem declare 翻就得
但而家成日cut course quota 去到岩岩好
Self declare 難左好多

同major coordinator傾下啦

唔該哂巴打
琴晚收到friend message話今年isom都難入咗好多 上年啲stat b已經係mean 通常都入到 今年都一堆人入唔到 睇黎難度又再高啲 都係send個email去om department問問先 唔該師兄！

OM first major B+
Second major B- 啦

唉..最怕真係要gbm grad

如果first maj 入左GBM, 就唔可以self declare 任何business major 做second major

1380幾時開始溫好?

Isom 2400有冇人想交換ans 有意留tg

幾時出pre reg 結果

每日都覺得自己好毒
日日都匿係屋企打丁
唔係溫winter sem就係溫定下個sem既野

預19號啦

正式reg科前一個禮拜就差唔多出

法國呢度好靜
好多偽毒去曬旅行

慢慢來
總會有offer

有無巴絲聽過低cred 可以waive 咁啲學費

冇

聽過
個個sem都有人問 但答案好明顯係冇可能

defer咪斷cred/course收錢
正常sem一定waive唔到

多謝大師兄

跪清

U like la
其實無必要局限自己

응응

屌
4100出左project分
做得咁好都冇滿分
Midterm都係above 1sd
屌佢老母

Spring sem做咩唔開MATH2343

[集思廣益] 好讀靚grade cc

intern努力啲搵下點都會有
只要唔好心頭太高
利申：busi

Phys1003

全班300人 應該有8成都係聽講好讀靚grade就reg然後唔讀書
結果真係讀既人出少少力就屌打
讀過就會明

仲有workload 細
整2張cheatsheet就夠

1380好撚悶

MECH1905
CENG1500
CENG1700
IEDA2200

SCIE1120
SOSC1662

牛夜清好波
利申：屌打人嗰個

busi人 得chem底
嗰四個都讀得掂?

Why not?

唔關busi事啦

hall winter 都要交嘅咩
成七千蚊

係計埋spring term嘅hall fee

佢又唔寫清楚
淨係寫Hall fee (winter)

SCIE 1110

終於有著落 唔駛畢業等失業

咩工

其實tier1姐係top 10？

仲有半個月就開Sem
大家估幾時出pre-reg

最愛廖生
妙問妙答

20號

唔知

有冇手足讀緊winter sem?

【龍床盤發展商】內房佳源遭洗倉 股價勁跌近九成 市值蒸發近300億

科大post 冇人講reg科
科大已死

Comp1022p spring sem係咪靚grade

另外無it底 1022p 1022q 1021邊個最好grade

comp1022p 你有足夠programming底咪去讀囉 ! 冇就做炮灰 !

1021呢咁

spring sem三個都冇所謂

其實又唔係真係咁難

Yr1想reg到

有冇手足有撈私補

六常兄開左sem未

出左pre reg

CC 建議：
SCIE1110
MECH1905
SOSC1661
SUST1000

Btw SBM 傳統：reg 科前吹奏wenwen

ECON 建議:
None

SOSC1661 Government & Politics 係咪可以揀final 撞100題mc?

Yes

Btw 得50幾條

Fei ding

Ching受左咩刺激

嘻嘻嘻嘻嘻嘻

有無人報過pwc deals?

1022Q派A科

jm9

唔記得換ac

有冇mech師兄知MECH 2410個attendence係淨係計lecture定係淨係計tutorial or why not both

wenwen or skw?
ust space既評價咩course咩人都好參差

Wenwen for sure

ssc既common core exchange有無得tran
唔想讀

想問下點解上年2023嘈到拆天 好彩冇讀

你發咩神經

pre reg 啲時間好閪

我year 4 都天地

3000 level 都未讀

你地而家好慘
3014要寫文
3024又要project

btw 其實科大點解無advanced micro macro
其他U都有

又要爛grade

廢話

Photo?

用calendar view去3月咪睇到

大師

Mackay時間靚啲

唔明都係外人出卷咩 都係自己溫mfl

好耐冇見呢位ching

咁我上一堂睇下點先
睇ust space同科大支那賤種網站都係話佢照讀ppt slides
不過支那網果邊d comment都係2014-2015果陣

證明佢咁多年都無變

好想瘋狂上wen wen

wen wen 有咁正咩
當年mt 考得差入過佢office傾計
近距離都冇乜感覺

係科大standard

今個sem唔開MATH2343?

是咁的，又到reg科嘅時閒了，等我幫大家推薦下Engine MATH course

Engine MATH course 一定諫MATH2111，尤其今年係HHM教，佢啲notes出名精簡同到point，仲要彩print印埋俾你，俾各位回味下以前一邊同中學女同學上補習天王video class，一邊FF自己拎埋5**嘅快樂時光

而且2111出名易，識加減乘除就應付到，一招row operation幫你收晒system of linear equations，Identity matrix，Null/ Column space，Eigenvalue，Separable ODE呢堆嘢皮

數學麻麻而又唔知讀咩math course嘅Engine仔，記得揀2111吖

MATH2351 Mu Mo 好唔好?

是咁的，又到reg科嘅時閒了，等我幫大家推薦下Engine MATH course

Engine MATH course 一定諫MATH2011，尤其今年係HHM教，佢啲notes出名精簡同到point，仲要彩print印埋俾你，俾各位回味下以前一邊同中學女同學上補習天王video class，一邊FF自己拎埋5**嘅快樂時光

而且2011出名易，識加減乘除就應付到，一句Don’t give up幫你收晒vector calculus，partial differentiation，Divergence theorem，Line integral，Surface integral 呢堆嘢皮

數學麻麻而又唔知讀咩math course嘅Engine仔，記得揀2011吖

冇用
淨係記得個professor臨完sem表演唱京劇

睇過片

[quote是咁的，又到reg科嘅時閒了，等我幫大家推薦下2個CC

SA CC 一定揀ECON2103 ECON2123，有world class in asia 既econ faculty教（仲有靚女professor) ，讀既內容有趣又有用 。

想take 2103既你，呢科係出名易，識加減乘除就應付到，平時你聽d咩opportunity cost, demand supply, utility, game theory入面全部都有得讀 ，數學麻麻而又唔知讀咩SA嘅Engine science 仔，記得揀2103吖 。

2123 就仲正，你新聞睇到d咩interest rate，Money market呀，international trade呀，匯率呀，全部都會係呢個course講。想像下你一邊用呢d theory 解釋新聞，一邊拎住杯starbucks，樹上雀仔都比你tum到落黎啦。

[/quote]

ronald教先有用

又要打丁

ronald有咩唔同

j開左1同常b

唔係照書讀 真係教你日常生活點apply
好生動 讀完都會記得d野

邊啲仲記得

其實xuan wang都唔錯

又講下common core course

SA-H 一定係HUMA1000 系列，大家唔好俾佢封email話咩Year 1 DSE overall 有4但有sub grade係3 就爛grade云云嚇到，想當年唔識字嘅我跟啱Tutor輕鬆A咗，所以各位Fishmen 可以安心reg，事在人為姐係咪先

SA-SC 就一定係SOSC1350，唔多講啦，詳情就麻煩大家爬下文搵下會員 跪低求助賜酒 篇評論，真心無誤

SA-SSC就一定PHYS1003，都唔係Physics嚟，考你用啱formula/ sub 數多過理解，適合男女老幼，型男美女，毒男毒女，chok grade嘅不二之選

直線呃負評

18 cred 5科3字頭會唔會讀L死人

有無人放hall 求男double hall 1/3/4

2010 係IS 背下ecommerce d 嘢 加少少lab
2700 係OM 代d式計數 學下revenue inventory management 果d嘢

兩個個都唔難

得睇自己幾時reg科未

你上個sem邊個timeslot？
係自己year 調翻轉就係
4->1
3->2...

想問吓啱啱個fall sem去咗exchange 到依家都未有pre reg係咪正常?我見個個都出晒pre reg

其實唔一定嫁 試過兩次都係點半

timeslot隨機安排次序?

每年重新計一次
姐係Spring -> fall係隨機
Fall->spring 先會係調轉

講緊fall -> spring 呀

見term information 果度仲係winter sem 睇唔到幾點

我未聽過 巴打你咁好彩

想問下上個禮拜五in左ECO嘅師兄有無人收到second in的通知？

有無人放hall3 男triple

易高，煤氣子公司。應該無咩人知

有無civil仔讀 王剛 科 rocks

ching major chem eng

我mech，不過見好多chem eng嘅pg去in，mech睇黎得我一個

有冇睇隔離一大有紅底莊?

同major

+1

+2

Engine仔申請credit overloading係咪唔洗過3都得？

睇major

Thx

召集讀HUMA1000D既手足

Pre reg得一科係咪正常

想問如果想self declare IS
對year 4搵工有冇幫助
同埋難唔難

Drop pre-reg 係咪要send request ga?

metoo

冇drop過科 pre reg淨係出左一科retake既科

正常咖呵 ？

身邊好多人都係

話時話幾時開始reg科

出咗時間 好似係

3點半
無喇無喇

Triple Major

要take 埋啲business common course
不了

maec qfin有冇份

都唔明點解要take埋

maecof

封野sent比所有year2 above bsc?qfin ecof maec?

reg啦 可以一齊屌assignment

有得打j已經賺左

有冇手足讀過Spanish

唉啲cc 撞曬時間

triple major GBUS得唔得

BBA 一定要讀架for

QFIN＋GBUS 不是夢

one already overkills

請ching問mech workload 大唔大 同埋出路如何

想問下waive requisites 係ARRO啲人搞定係嗰個lecture個professor搞返?
今朝request咗approval仲未批 讀咗comp1022q讀唔到isom3230
驚聽日都未批 到時reg唔到isom3260

Professor

Thank you

請問今年LANG1003 T09 and T11既tutor係邊個呢？
聽人講如果tutor早開canvas page會入到去睇到邊個tutor教

1003A

聽日reg科

有無番開學校嘅巴絲可以幫手問下東亞，學生時開落嘅i account 有無免存最低結餘？同埋畢業幾多年後就無得免？

有無手足下個sem take comp2011?

有冇人讀過huma 2280?

如果reg到就屌

睇落好似好難...

唔waive都reg到架大佬

問ARO又話要waive先reg到 佢話comp1022q唔係3個pre-re之一

自己入sis validate下咪知

顯示wait list 唔係open

我啱啱入左sosc 2310
佢話我meet唔到pre requisite
但我睇個course又唔見有

validation period先試啦咁

Some courses can be used to fulfill both School Requirements and University Common CoreRequirements. Students may reuse a maximum of 6 credits of these courses to count towards both Requirements.
係咪得兩個course (6credit)可以double count係cc同school requirement?

想請教下sa ssc讀咩好
Sosc1960/1980嗰啲有冇伏

見到isom1380好似幾正 但得60個位好似難靚grade

1980 lm
諗住reg

另外都想問下ssc s&t同s&t有咩推介
Phys1003難唔難

1960定1980好？

1980

有冇原因呀

有無其他

全UST最容易A range就係PHYS1003

想問下spring sem CIVL 1160有冇lecture video?

sosc 2970呢？
有冇人上過？

聽日最早reg嗰批係幾多點

你唔係冇1960/1980咩? 唔reg得呀

beatrice把聲好好聽

係喎
唔該巴打

點叫做伏先
1960/1980 你預mean B- B range 都幾闊 但要A range 就冇想像中咁易

0930

聽日開始reg 科，常見問題如下
點解有位都會有人waitlist
Dept留左位比自己人，你唔係個d人既就會去waitlist，到2月1日會放翻出黎。

點解應該有hold位比自己，又有avail都waitlist
1. 你course自炒
2. System未幫到你打尖，reg完等一個鐘就放你入架啦

可唔可以multiple add一個course唔同session
唔得

是咪一定2月1

咁有冇其他推薦呀

打錯左，因為照COP上年
一般dept會係開sem第一日放 (今年係30/1)
huma sosc係開始reg之後1-2日就會放

有冇人讀過ENGG 1130/1150？ 覺得如何？

SOSC 基本上都差唔多
要睇你對邊方面有興趣多啲

ISOM/SBM 都係30/1?

usually yes

有無人讀過ENVR1080
見到話唔洗考Midterm Final
好似好輕鬆
唔知有無伏

我覺得busi d course 會好grade d

想請問下讀哂所有Required Course仲有1credit先夠120
係咪是但讀乜都嫁就grad到

sosc 1780都靚grade
不過悶

多19野做 但好grade呀😂

IS啲option讀嚟有咩用 transcript會寫?

其實個reg科時間係咪跟GPA排

懷疑係 我兩次都最尾

唔係啦

你喺邊度睇到呢段嘢 因為我喺student center都睇到呢段嘢，但佢係話可以9 credits

Bus得6cre

等我Reg個SOSC1960
到最後個日放返個位出黎先

清係咪2431
利申 諗通咗 照reg

sosc1661 伏唔伏

屌 huma2010咁撚快爆

個course會唔會太少人讀之後取消
見有一科得一個人reg咗

pre reg嘅course 可唔可以swap?洗唔洗approval?

MGMT major course 一鳩比人揀哂 差5個course 點讀
想知我本身係ACCT&MGMT MGMT4210係咪double count到 requirement 姐係讀完之後 mgmt 會差5個 咁？

讀乜huma好唔係ssc

1) 可以
2) 唔洗

HUMA2104

All-in MC = 伏
All-in essay 相對上好D

0音樂細胞

有冇機會放番reserve左比shss既位出黎

會 但得廿幾個位 仲未計shss d人可能會reg 唉屌 最後一年都咁撚濕滯

Year 4 都可以屎都無得食

想問下finance course有咩係好野？
just in terms of learning exposure
感覺通常大陸人教得差，presentation skills好弱，鬼佬/鬼婆教得好d
同埋finance4013同finance3303學既野有咩分別，見到2個都cover DCF / Relative Valuation

今年除咗final yr 全世界一齊無書讀

Final year都要waitlist
仲有冇邊個huma course係好讀

Huma2050 dllm

ching好似yr3

今年咁癲嘅 啲sosc huma熱門少少已經爆晒

Year 3?

isom 應該冇機了

鬼佬都唔係一定好啲
可以上nds cwiki睇下
連大陸仔都覺得fina 爛grade
econ>>> fina

諗住兩個讀曬，求屌醒

我覺得年年都係咁
但spring sem 唔係多數易reg啲咩

等year 3 reg 埋應該渣都冇

MATH2351 係咪每堂tutorial都要交worksheet? 另外summer sem MATH2111 係咪好搶手?

sosc1350搏T1A好過 你班友wait飽E/F啦

想問core elective 係咪是但講多過任何方面有關既cc就replace到之前差既grade cc?

係呀

Final year 都waitlist, 等睇grad 唔到

so?

係，但有時啲嘢講唔晒就唔使做worksheet。

即係你3年內都無swap過course ？

煮到埋嚟就食啦，係

drop完就add咪得囉

ok咁唔怪得你 swap course係喺swap個tab一㩒就係 唔洗approval

唔會

咁都幾慘
year 4 都仲有5個

我獲獲都戚中間時段REG 仲要差2個CC 4個ACCT 同5個MGMT
我YR3 啊

Yr3最早既timeslot係幾時？

推一推

咁你今個sem都唔到
就要year 4讀架啦

會

好似係一點半

comp1021多人reg過comp1022q

Sosc1350 L2

ISOM2030易唔易讀

MECH1990係咪要自己reg？

唔係year 4 嘅唔使理

Second major 同minor reg course 有冇priority?

可以，但如果只係swap tutor或Lab就唔好咁做，因為要重新Wait過。

swap係咪無得shopping cart?
aim 住九半堂 希望唔好爆

最細嗰個都wait緊25 4個course都wait緊 屌啦星今次

想知pre-reg但唔係required既course可唔可以drop

THONG, James Yeong Liang 伏唔伏?

有無acct3210巴絲肯由L3 swap L2
我求L3

3130得四十個位
少到

reg完排100係咪收得皮

Why not

是雞也是頭巴打
Reg jor 4254?

朴彩嫚絲打
同我一齊Reg MECH1905？

開多兩班都入唔到

屌math major想申請credit overload但係math department個網條link入唔到(已連vpn)

聽朝reg可以點搞

一個waitlist緊嘅course
可唔可以用swap功能
同時waitlist埋另一個course?

Reg jor

你都reg jor?

佢話咩cannot locate your record

可以點搞

Credit overload唔係my.ust嗰度approve咩

佢話math students要先用math department某舊嘢send request一次先

有無數學major巴打幫幫手

有冇ching swap acct3020 L1 to L2

有咩cc 啱yr 1讀？？

其實有冇得睇自己係嗰個lab wait 幾多?
睇lecture wait幾多根本無意思

PHYS1003

thx,想問埋18cre 會唔會好chur

睇人，我自己試過18 credit就覺得冇問題，不過time management一定要好，唔係就仆街

直接踩上去開班人波啦

Dllm business minor 伏撚到 咩course 都teg唔到

要好好努力讀

啲時間撞曬

on9 jai

MECH2520有冇人lab5調去lab3呀

我真係唔想再同啲唔識嘅人一組啦

唉我屌exchange派2nd choice

4512 撞晒時間

自己school 啲quota 用晒reg唔到

全部想報嘅科排哂waitlist 唔想讀得12cred
開心嘅喺下年Fall sem去exchange

慢慢就慣

仲有2907 3830一大堆俾你嘆

依度有冇人讀過ECON4999L 見到得兩個人reg左
依科伏唔伏

唔計econ elective梗係少人reg
Btw 我可能會讀

有咩靚cc ar year1 reg唔到huma1000

2907 3830 有神隊友carry
Both A

PHYS1003 SOSC1661

3830 輕鬆啦 2907先係惡夢

Mech識人好過識字，趁2520識新朋友
3830後期lab6 7 8 9 10 自理，隊友負責九點返去瞓

Lang1003s 求對swap T49 to T52

Me too
Both A

swap waitlist 40 有無機

comp1021

有少少機
唔好咁樂觀就得

你地mech就好
Civil course我得lambros 嘅course 先攞到A

有無ching讀lang1004？ 攞嚟做huma CC 好似唔錯